[突發]薄扶林個邊起碼20架警車黎緊增緩

太快影到咁sorry
各位手足小心

推

peoplesh

陸續有黎 去到香港仔都仲有！
Sorry 架車太快影到咁

司機叔叔話應該係保護中聯辦

推！

幫手推

更新資訊

好感動
司機叔叔話應該由佢地企出黎 為下一代著想 有諗過揸架車沖過去或者攔住條路

幫手推一推